4個半月貓女係咁喵叫

本身我隻貓貓就鍾意叫
但3月中個時感冒左一個月失左聲,失聲時都有叫但出唔到聲
最近好返又再叫過,但叫得勁左,次數多左,叫耐左大聲左好多
經常對住屋企門口叫,一係就坐梳化叫,一叫就兩三個鐘叫到訓覺
有時應佢做乜叫,佢會行埋黎用頭磨手磨頭,輕咬手指同嘴咁,之後行開再叫,不斷loop
玩下逗貓棒就冇叫,但玩完一陣又叫過
食就放題肯食,玩就癲晒,勁鍾意通屋走,本身病緊都係咁,好返就更加活躍
呢兩夜晚訓教同第二朝早6點都會係房門口係咁叫到你訓醒為止
搞到唔係好夠訓,但始終都唔知佢做乜係咁叫,仲搞到細妹冇叫開既都叫多左
上網睇過又唔似係發情(4個半月ja wo),又唔係餓,又唔係冇得玩,按摩或者抱一陣又走左去

有冇人知道可以點做
過多兩日先覆診問到醫生,但就唔似係病,除非貓都有過度活躍症

九成係發情....我隻貓 4個月已經生第一胎

你試下拍下佢屎忽佢爽唔爽....

咁早就發情
我只係見到奶過一次自已gap gap
不過佢用頭黎磨我隻手指係會訓住係度磨又自轉磨地
但佢最近病好先得1.8kg,做唔到絕育住,有冇方法可以等佢唔駛叫得咁多

未食飽咪叫囉

放題架啦

佢食唔食先？

貓叫通常唔飽

西痕

發情lo仲可以係咩

咁又食呀,不過分幾次食

可以點做令佢叫少d

可以幫佢掃下patpat

d人話用綿花棒 我就無試

唔想聽佢叫就發完抖2個月去絕育

貓叫春把聲好過癮
你實分到 同埋4個半月
應該無咁快叫春
但bb貓 係活潑到痴線
我個女主子細細個又係狂叫
但大d佢就踩你都on9
好好珍惜 佢地最好玩既時候
遲d佢地就會露出本性

發情會用個屎忽對住你un下un下
之前隻貓女未絕育
發情果幾日全屋唔使訓

就係同 youtube 睇個d 唔同
俾fd 睇又話發情，搞到亂晒

唔敢試，易感染
同埋佢本身抵抗力差，已有口炎

真係發情 掃下patpat算la

我屋企果隻發左幾次 就周圍小便

之後發完拿拿聲帶佢去絕

等佢夠6個月夠重就會絕，只係而家係咁叫
一黎嘈，二黎驚又叫到失聲

佢想食就比佢食

4個半月點發情呀？

佢鍾意濕糧，主濕罐放早晚兩餐，佢自己會分兩三次食
乾就無限放題

應該發情，我屋企個隻都係個半月就病左過輕，之後四個月就開始發情，叫到把聲啞哂
無得搞，你按摩下佢屁股條尾間兩邊
等佢舒服啲架渣，把聲遲啲就會無事
可能帶佢睇獸醫，會唔會感冒未清
忍下啦，依家喂多啲濕糧谷肥佢
你搵下連登有個貓糧post, 有介紹有營養濕糧
試多幾款，睇下邊款佢最中意先多喂

琴晚返屋企好左,冇乜點叫,按摩屁股冇反應仲閃走左去同阿妹玩
如果真係發情咁就係發左兩日?
定係佢只係太貪玩
過兩日覆診再睇睇
一直都係食濕,佢鍾意食,而家餵緊汪喵星球主濕,但其實體重都係慢慢上
但其實乾糧先重得快，阿妹鍾意乾糧,就重好多

雞肉餵唔餵得肥？

岩岩睇完醫生
係發情，gap gap 腫左